黃之鋒：呼籲各位支持「健仔」

呼籲各位追蹤曾志健「健仔」的專頁，他曾在去年十一遭黑警近距離向胸口開槍，在中槍後仍被起訴一項暴動罪及兩項襲警罪，在後天上庭有機會遭即時還押，呼籲各位關注及到庭旁聽：

日期：10月8日（星期四）
時間：下午2時半
地點：灣仔區域法院

//「 健康才能堅持。」

自中槍以後才發覺生命的難得可貴。 可貴的並不是能苟且偷生，而是在中槍以後得到了各界的關心，讓我明白到原來在堅持抗爭的路上仍有許多的同行者，我是不孤單的。

中槍的確令我身體和心理受到了前所未有的傷害，我曾經覺得復康的道路遙遙無期，對於自己的未來有許多的不確定性。我也曾擔心我的前路、擔心我的未來、甚至即將開庭的官司。

但在面對生死前這一切都好像顯得不那麼重要，在得到大家的鼓勵後，我好像也更有勇氣面對這一切。以前我覺得「身體健康」這句祝福語有點老套，但在經歷過生死後我才得知這句老套說話的珍貴。

健康是最無價且可貴的，只有擁有一個健康的身體我才能和大家堅持到最後。所以大家不用擔心我，我會好好休養好自己的身體，未來再相約到煲底下見。//

健仔10月8上庭 希望大家去聲援

十月一 槍殺人

推

最簡單既嘢偏偏最少人做

健仔個page得幾百人follow咋
快啲入去follow佢

Live counts:848 likes

自推

Push

幾時會有人搶我二

10月1槍殺人

入去like and share

推，意圖謀殺個死黑警先先應該被審判果個

大家一定要堅持掙扎落去

屌佢老母支那共匪死黑警

大家係咪對呢件事麻木咗

先最*

5仔

永世記住呢個仇

阿朗

健仔被控暴動同襲警
講緊最少都要坐三年呀

入嚟推爆佢呀

順便關注埋十二港人
[12港人]原來比起曱甴 飛曱甴仲令人心寒

同場加映：支持熊仔餅嘅請入嚟！

熊仔餅同健仔都需要大家支持

冇人推

光復香港，時代革命！

日期：10月8日（星期四）
時間：下午2時半
地點：灣仔區域法院

希望到時見到你

死黑警

死全家

推上熱⼀

入去cls

不要麻木

push

仲講咩煲底？

請善用推po功能

推推推推

聲援啊

關家榮會唔會出現？

點解我要㩒一下先睇到你講咩？
因為你冇撚良知呀

終於多人推

日期：10月8日（星期四）
時間：下午2時半
地點：灣仔區域法院

仲記得見到片段 真係好驚

呢個係健仔呀

一世都記得

我推推推推

鄭家純我老婆

唔知點解唱咗出嚟

球玉

健仔 祝身體早日完全康復 未來的路不會孤單 我們與你同行開槍的凶手 必遭天遣

四隻負皮狗

入去comment佢會睇到㗎

推post

收到 Bro

推呀

推撚爆

5點24分 1113人liked

不會忘記

不會原諒

推手

牙key

冇人follow me

屌係喎
另一個手足係熊仔餅

爆上熱一呀

兩個都要支持

乜嘢見字飲水
計我話見字follow健仔

牙朗

今日有咩牙朗gif睇

今晚你就知

Lm

好耐冇見

我要熱一

黎明真係未嚟到
所以要堅持落去

5點36分 1191likes

升得咁慢

健仔

19歲咋

支持健吾不如支持健仔

樓主推到傻咗

熊仔餅!!!

熱一

驅巴

健仔 加油呀
你要堅持落去
我會堅持到最後
我等緊你呀
大家一齊堅持到最後
大家加油

入去佢個page度comment比佢睇
不過打過第二段 唔好自爆

知道，明白， 多謝

善用推po功能

推啊
加油啊健仔

嬲完就做野

遲下可以去番旅行，無人會再記得佢地，變曬condom
其實而家都變左condom.
講事實，唔岩聽唔敢面對現實可以屌我五毛，但你地一世都只會靠連登抗爭

十月一，槍殺人

中完一槍仲要坐三年以上

借pin

河童應該去死吧
共產黨和藍絲不攪暗殺
真廢物呀

問十個被捕十個都覺自己係condom

點解唔呼籲各人要學黃之鋒一樣𡃶身呢？咁咪個個都平安無事囉

做乜撚

我知你咩意思

佢單案係咪仲審緊

係 108再上庭

健仔一定要平平安安

餅

推'

推一推先

十月一槍殺人

又要block又要睇

831打死人

唔撚比？
我係鐘意睇五毛講野呀

pish

想知想去幫佢但俾人拉咗嗰個中大博士點

支持

好似都係同一日上

要早幾多去先可以旁聽

每單都唔同
有時早去都冇位 親人優先

慢動作看到是「健仔」打人先

—————
10.8 灣仔見
—————

psuhh

咁點釋隻狗對住心口開槍

支持健仔

咁點先唔叫condom?
唔會話你五毛嘅
但放負撚真係幾煩下
最尾嗰句係咪auto template 黎

五毛狗注意！

係佢自己傻鳩被你地洗腦
著住全副爛鬼gear
就以為自己係superhero
或者以為自己在打機

地區名校仔可能以前
可能連街頭交都未打過
竟然主動埋身攻擊持槍警察
在一兩尺距離警察的右則進擊
以為用鐵通可以將個警察收檔

警察視線轉向右
和他面對面時
已經被他打中右前臂
警察當時只有不足0.1秒思考
他已經別無選擇
係「健仔」高估自己
沒留餘地 逼到個警察沒有其他選擇

正常，因為已經無人會再出黎

唔係我放負，而係現實就係咁負

煲底有咩咁重要？

我用fb app係搵唔到個page...點解

即係咁，有人拎住把槍周圍指，我會叫果啲做自衛

睇你角度啦
藍絲都唔會日日提狗共畀全世界圍堵啦
人地會唔會好似你咁屌「現實就係咁負」
「上水羅伯係condom」

有15個手足一早在大河道
手持武器四處尋找「獵物」
有一名警員被發現及追打
在「健仔」襲擊警員現場
有另外一名警員已經倒地
而且被手足用削尖的鐵枝攻擊
警員寡不敵眾 持槍戒備
最後開槍 只係出於自衛
就算開槍後還遭到手足用汽油彈攻擊

呢啲先叫勇丫
屌你老母死黑警

呢個真係好易做

媾女王

嘩手足咁勁呀
警狗扺死啦

留返同法官講

入好多五毛藍絲入嚟

訓咗冇睇 依家有2266likes

健仔
黑警死全家

健仔聽日上庭 還望各位到場聲援

Pishhhhh

冇人like?

聽日聲援

Pish

再pishhhhssss

其實應該點叫你

佢哋叫我户户 wuwu 户仔 無仔

無清啦就叫

咁特別嘅

加油

Support 手足

幾型吖

唔是condom

仲有熊仔餅同其他流亡手足

第一次聽咁樣叫

正唔正先

你叫實正㗎

多謝

做乜仲唔瞓

就喇 推推下就變咗一點

唔好又遲到

醉料

攰到錯撚咗pattern

咁早啲瞓，瞓耐啲啦

夠鐘瞓啦

6,7個鐘啦

好喇唔好推了 都夜

瞓覺嘅時間好幸福，唔使諗住啲煩嘢

訓24/7

咁不如死

早唞

早抖5仔

點解依個就冇乜人理 嗰個熊仔餅就個個狗衝捐錢

真係唔知

撐健仔

早晨

一陣去聲援

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區